有無絲打自卑成日形住自己男朋友比人搶走

我同我男友用同一ac 希望唔好比佢見到
是咁的 佢個樣唔差 但我個樣就非常差
當初佢同我一齊原因係因為同我相處得好輕鬆
覺得我行為 說話好好笑 已經拍左拖一年
雖然我地日日都見 我亦都知道佢無咩女性朋友
但唔知點解成日好擔心佢唔會再係我身邊
我地相處已經好似屋企人咁 有話直說
但我成日都有病咁亂諗野 如何控制？

share ac點會見唔到啊咪玩啦

屌 唔同手機睇唔到架 個個匣

點樣先令到自己唔好亂諗

假膠

有拖拍仲咁多聲氣屌你 想串鳩連登手足

介紹啲女同學比你

ok

係你既就係你

係就快

得十幾歲 我都已經二十中

生得唔靚係慘d架啦
不嬲白滑大波長腿就有本錢

同男朋友出街會一齊𥄫女

俾佢見到以後拍拖就食住你

年齡唔係問題啦屌

呢啲應該控制唔到

係咪你無乜安全感

好驚會有大波白滑長腿靚女溝佢

唔洗驚啦
佢揀得你 你一定有佢中意你既地方
佢中意同你相處舒服 做返自己
搞笑
呢D咪你既獨有地方
比D信心自己

驚黎有咩用 比啲自信自己
搶得走證明唔屬於你
話你知靚仔有人溝 毒撚都會有人溝
愛你就唔會受到誘惑

搶走左咪搵下一個
無話世界無邊個就唔得

世界咁多意外
驚唔得咁多

成撚日凝住俾人搶走，你就用盡方法令佢唔會走，結果更加令佢想走

希望你明我講咩，亦都唔會犯呢個錯

利申：過來人
ex 嚴密監控我，好撚辛苦，結果分手
分手到而家年半有多，我仲未有女，佢已經換左兩三條仔

相處得自在 係你面前佢做到自己 呢樣係最重要
介意樣既一黎就唔會同你一齊啦

成日覺得會有個比自己更好嘅女仔會吸引到佢
真係好自卑

去整容啦

本身都自卑
但反而佢令我有番好多自信 又比到安全感 同女仔whatsapp Facebook ig chat 乜都冇